我屌撚晒前線同冷氣軍師

屌你老母，前線要屌就淨係屌唔睇情況一味死勇嘅
不過，呢啲人數應該極少數，至少而家少咗好多因為無腦而送頭(無錯有啲太激動，但請記住有時保護自己最重要)，反而係為咗中後嘅人走先守

但係，屌你老母，冷氣軍師你哋做乜撚咗開個POST就咁叫人走？
無錯，喺電腦前睇直播會對大局了解更多
但係唔撚使乜撚都無講就叫人走，相反你係分析晒同埋講晒啲情況畀前線，等前線決定走唔走
而唔撚係一句快走，仲喺度做乜呀屌你老母

負乜撚嘢評呀㗎屌你老母

睇撚晒先評啦屌你老母

屌你老母成班冷氣軍師淨係識負評？

其實係要推逃生資訊同對方佈防畀前線，之後就由現場人士決定

而家咪屌啲垃圾一句就叫人走囉
乜撚都唔講清楚就叫人走

分化？

睇下呢個POST做乜撚嘢